點解支那人咁鐘意食辣

去支那連食碗白飯都勁辣
同佢講明唔要辣都勁辣
仲話冇辣邊食得落

你咁辣我真係一啖都食唔落
我係支那都係食香港餐廳多

你廢咪食唔到辣 關咩支那人事

因為d垃圾食物
唔辣根本臭嘅

渣ga

去得支那 愈重口味既野愈唔會食

支那原本好似唔係度度食辣
點解而家廣東啲餐廳都咁辣

因為食材唔靚

廢事你食得出d料係咪過哂期爛鳩哂
所以要用辣黎蓋過d爛肉味同老鼠肉味

因為熱辣辣熱辣熱辣辣好熱好熱

北方天氣凍

仲有D食物變壞

辣味蓋過屎味

備戰狀態

灌涼水
這是一種雖不動刀棒，但手段十分殘忍的酷刑。施刑時，日軍先將受審者仰面朝天地推倒在地，並按住其手腳，然後由另一日軍強往往嘴裏灌涼水。起初受審者大多閉口吸氣，緊咬牙關，以拒絕涼水灌入。面對這種情形，日軍又將毛巾浸濕，捂住受審者的鼻孔，這時受審者因不能停止呼吸，被迫張口換氣。另一個日軍便趁機迅速地向受審者的口中灌涼水。就這樣如此反覆，使受審者的肚子越灌越脹，等受審者的肚子灌滿時，日軍就用一隻腳在其肚子使勁踩壓，使涼水復從受審者的口中冒出來，因而受審者的肚子扁了再灌，脹了再壓，直至把受審者折磨得昏迷以至慘死為止。日軍還常常往受審者的嘴裏灌辣椒水，那就更加慘不忍睹了

怯濕

支那果D千年彊屍肉, 坑渠老鼠肉,塑膠造假肉
你唔加大量辣落去點食

因為開嘅隨時唔係廣東人

香港人近年都…

大鍋飯時代之後傳統廚藝失傳
新一代求其煮
唔識調味唯有係咁落辣椒當有味

喺YouTube睇親大陸啲煮野食片都放好多種辣椒，睇到都覺得無晒原本食材啲味道

曾經去過匪國公幹
成張檯 十幾味餸 全撚部都係辣

發夢見倒有間賣辣羊肉 支那人開 睇住佢返貨擺晒喺後巷 擺足成日先入雪櫃 日頭成35度侷到臭
d 港豬排晒隊 一副識食樣 好撚正

北方佬鍾意

香港雖然食但無成條咁誇

乜咁渣ga